退你老母埸

退你老母埸

間諜會唔會公開宣布：我唔做間諜，退場了
唔會
因為根本就冇可能咁公開自爆
想死？

靜靜地唔出馬腳係勇武的基礎，小隊一樣。

我唔信正常人會自爆

最後

五毛死全家，共狗死全家，黑警死全家

我真退 咁多個月冇人聽蕭生講野。
心都灰

ISP email 你已經死了